睇返今早啲輿論, 黑政府成功轉移左大家焦點

明白大家忿怒
但係唔好失焦

黑政府就係想我地巿民同黑鄉內鬥
到時就明正言順入9你暴動

請大家冷靜留意風向
重新組織下一步

Push